快訊／等不到換心！劉真搶救多日今晨北榮 享年44歲

1.媒體來源:
三立

2.記者署名
方佳琳

3.完整新聞標題:
快訊／等不到換心！劉真搶救多日今晨北榮 享年44歲

4.完整新聞內文:
「國標舞女王」劉真今年2月初因心臟主動脈瓣膜狹窄開刀，不料過程中突然心跳停，緊
急入住重症加護病房並裝上葉克膜，雖然日前憲哥透露劉真已拆除葉克膜，正等待心臟移
植，期盼外界替老師集氣加油，不過今（23日）仍傳來不幸惡耗，據知情人士證實，劉真
經過多日搶救病逝於台北榮總醫院，44歲人生就此落幕，令人不勝唏噓。

44歲的劉真因外型甜美漂亮深受不少粉絲喜愛，再加上跳國標時優美典雅的氣質，是各大
節目爭相邀請的女星，而氣質優雅的劉真，身邊肯定不乏富商或是帥氣小開的追求，但卻
在2014年閃婚辛龍，跌破大家的眼鏡，4年前夫妻倆迎來寶貝女兒「霓霓」，辛龍一肩扛
起一家之主之責，令劉真一心傾心於丈夫辛龍。

劉真病倒後的這段期間，辛龍始終未對外發表任何言論，而2月27日晚間辛龍突然發表聲
明，內容提到自己願意以生命換取愛妻的性命，且女兒霓霓還小，可以沒有爸爸，卻不能
沒有媽媽，除了感謝外界的關心，辛龍也懇求大家能繼續為劉真加油集氣，而這段時間外
界對於劉真的病情有諸多揣測，也讓辛龍3月10日時再度發文，表示「沒什麼好多說的，
但，看到孩子，我求，我還是在求，我祈禱再祈禱」，字句間都能感受出辛龍內心之煎熬
，令人相當不捨。

5.完整新聞連結 (或短網址):

以前睇康熙最鍾意睇小S串佢

who

係咩光頭辛龍老婆

辛龍係光頭

印巴下個到你 比定延偷走左個心

條女真係好正
好白
最鍾意呢d白到仆街既女

尊重拉

好可惜

當年睇台灣綜藝成日見佢，rip

以前康熙成日有佢份

x2
以前睇吳宗憲。好鐘意睇佢。佢跳舞好正。

好慘 紅顏薄命

琴晚臨訓前先搵完佢嘅新聞 仲以為會好得返

唉

以前睇康熙好中意睇佢 又靚又可愛

佢性格都幾好
個女又仲咁細 可惜
不過佢又要換心
又開腦 佢自己都好辛苦

3D的舞蹈教學

睇到新聞好驚訝
個女咁細個就出事嚴重到做腦手術
仲記得佢上康熙講自己嫁比辛龍嘅事

康熙成日睇佢

x2
上個月先突然睇到佢入院昏迷左好耐既新聞
已經好shock
今日知道原來走左
RIP

我好鐘意睇佢上女人我最大 又優雅又可愛
頭先SEARCH新聞見到話佢呢到切完腳趾果頭就過身

個個都話佢要嫁一定可以嫁個富豪又剩
但佢嫁咗個佢愛嘅男人 真係好好
唉知道咗佢過咗身之後個心好唔舒服
康熙冇做之後就冇乜點留意佢哋啲人 依家留意番都發覺佢哋變咗好多 老咗

小S康永去咗奶共

小S俾人屌到飛起添 佢真係大愛撚 但又唔理下香港啲嘢

不嬲大愛撚都唔理香港架啦

係鬼大愛咩
根本就係奶共
個陣康熙執前仲話乜唔捨得,但係想突破唔再做談話性節目
最後咪一樣做談話性節目,不過係支那做咁解啫

Cha cha cha cha cha cha

咁後生點解會個病惡化得咁快
好慘

rip

我句大愛撚唔淨止小S康永 包埋啲歐美左膠架
淨係識同情難民 但對西藏新彊香港就視而不見

嗰陣係康永厭倦先嘅佢好似係話唔太想傾師奶話題（康熙後期小S生咗幾件 成日都做啲人妻話題）然後小S就跟佢共同進退咁
點知轉頭就去咗支那拍

因為佢想生第二胎所以先決定做手術
有台仔話佢本身心臟有事 唔做手術都係得幾年命

個陣見康永走去做導演
仲以為以後入電影界
點知又係出返黎做談話節目

RIP

點解唔係小S死

RIP 佢同小S鬥咀真係康熙既經典之一

佢超級可愛
又靚 性格又好 康熙最最最鍾意睇佢

黎得好快

細個成日睇台灣綜藝 都丁過佢 😢

劉真老師真係女人嘅典範
有一技之長,仲係專家
事業靠自己,就係唔嫁富豪
又靚又白淨身材又好把聲又溫柔
又錫老公同女
留低個4歲嘅女

點解死嘅唔係黑警

佢老公
好可惜，佢又靚性格又可愛

「劉真老師～ 你那個3D舞蹈教學我看了～你跳得好差哦」
好中意睇佢地2個鬥咀 唉

人生